得罪講句，連偽黃中立淺藍都包容唔到，唔使旨意贏到共產黨

男人etv呢件事，睇到好多人好抗拒中立淺黃、淺藍
只要唔係黃，唔夠黃嘅人就要排斥，就係對唔住手足
其實呢個問題其實潛在好耐

但如果你真係想贏嘅話，就要學識
擁抱淺黃、拉攏中立，比鼓勵支持佢地

你可能會覺得：黑白是良知，要轉一早轉晒啦，仲係港豬藍絲嘅人好冷血，好嘔心，邊有可能說服！

知唔知共產黨成立之後靠咩冒起？統戰

聯合次要敵人，攻打主要敵人

係，中立淺藍好嘔心，但你嘅敵人之所以強，係因為佢地識得忍，連次要敵人都啃得落
你放棄說服中立淺黃淺藍，就等於放棄潛在隊友同白白浪費壯大自己嘅機會

連共產黨點起家都唔識，點鬥贏佢？
梁天琦話要政治工作要說服不同意自己嘅人，就係因為佢深知現時香港反共勢力嘅政治籌碼唔夠
籌碼唔夠，就唔好自視過高，只係focus不斷鞭斥同路人做得唔夠唔會令你抗爭力量提高

好多人執著200萬人咁多人點解得咁少人抗爭罷工罷工，覺得好多freerider，屌人做乜行得唔夠前，點解唔夠黃，唔覺意不斷將個抗爭門欖提高
坦白講，200萬人好少㗎咋
14億人都唔驚，200萬？

事實上，好多手足仍然嘗試說服深藍，
諗緊點樣借政府處理疫情嘅表現吸納更多嘅支持者
做文宣就係要放低手足打緊你走去玩呢啲諗法，轉下點樣用利益說服吸納
如果你真係為手足好嘅，唔好淨係屌鳩對象
係為手足好嘅，應該係爭取更多人支持，企喺反抗陣營一方

總之，唔好放棄任何一個機會
成日講做文宣做文宣，點解要做？
個個都深黃仲使做文宣？

我唔理你心入面點諗，對住拉攏對象你就係一個sales，要諗嘅係點樣包裝好呢嘅idea，你幾時見過一個好嘅sales屌鳩自己客人？

文宣，唔係齋靠屌票
文宣，就係要擁抱中立淺黃淺藍
文宣目的就係吸納更多支持者，做大個餅佢！

[/quote]

要食元氣啊，包容下啦。

如果香港人對政治人物，特別係泛民既關注同標準 好似對藝人咁撚高既話，香港一早光復左。
淺黃，和理非，中立都要追殺到人要工都無埋，但立法會關鍵一席投白票果d人就無人理，無人追斬。

投贊成票果d算唔算偽黃？
點解無人圍攻佢地？前幾日仲話要派口罩俾黑警。咁算唔算係藍？
之前區選個個係到含淚投泛民 話佢地係廢 又做唔到野 但唔想建制輸 所以要投佢地。

唔通而家個個都想藍絲贏？淺黃 、和理非 ，都要不斷分化，仲要係d二打六都可以傾到成個連登都係

對家搞緊KOL100啦，仲係到執著d無謂花生野
搞到娛樂政治化，但政治娛樂化。藍絲睇到真係有排佢地笑，靠呢班人光復香港喎，笑死人

我理撚得你偽黃真黃，你扮得黃即係知道有著數，即係你睇得到黃營有前途，肯落本投資
扮得黃就要take risk被藍絲攻擊，被中國市場封殺，政治本來就係利益互助，歡迎偽黃又有乜所謂？

偽黃唔止要歡迎，仲要大肆宣傳！

達哥點算

淺藍係同路人？

push

有時間狙擊達哥不如狙擊明顯藍果d，達哥果種你咪當佢唔存在，唔需要比任何關注。

報捷!!Youtuber戰線首輪成果+本人向連登仔挑機

淺藍有機會變成同路人
呢類人要誘唔好第一時間屌走人
721後幾多藍轉黃

咁就睇你想贏嘅決心有幾大啦。
做文宣就係要放低一個人嘅過去，理得佢食富臨我都唔放棄，都搵方法拉攏佢
有冇咁嘅勇氣？

係拉攏嘅好對象仲係淺即係仲有同理心，可能只係更睇重利益，但都仲有得救

推

大是大非係無得包容

大是大非是不能和稀泥

得罪講句
兒登只係一班只係識得亂批鬥人既垃圾
最叻就係網上玩批鬥
但LIKE 同 SHARE 黃色youtuber? 不了,因為佢唔夠黃
無直接拍片話要私了藍絲,無上前線撚狗
唔支持手足私了,圍狗屋,總之有小小野覺得佢唔係終極深黃
就不了
分分鍾仲搵機會批鬥佢,要整死你

靠呢d垃圾抗爭真係得啖笑
日日到黑剩係諗點樣可以批鬥人,點樣可以令條友係香港無得翻身
寧靜花一日時間去搵條友有咩代言,去佢地代言產品既fb留言
連續一個月,一定要搞死佢
但要花小小時間支持其他黃絲?不了,因為唔夠黃

日日到黑只係諗要樣搞死淺黃
而唔係對抗藍絲係呢班垃圾眼中,淺黃,仲梗係要搞

真係屌你老母
如果真係要鬥深黃,真係坐緊監個d手足先有資格屌囉
照你地呢個思想代入
咁真勇武手足入面你咪又係淺黃垃圾

日日剩係識批鬥,諗下點樣撐起自己人仲好啦
仲要鬥黃真係on撚9,成隻小學雞點做大事呀
兒登仔既思想係咪真係無得救

我只見過百屌成材

左膠可以收皮

P牌推唔到 但同意觀點

幾時連誘導說服都叫左膠?
你地個左膠範圍到底有幾大?

講得好

撐起自己人?屌少兩句已經執到啦
兒登仔d智商上年已經消耗哂

政治本錢唔夠，就冇得咁大口氣
如果夠嘅就唔使提倡不割席、唔使講團結

用元氣比喻既話
唔食，一樣叫人擺食
但唔需要重點叫人狙擊住

多謝你現實世界我地一齊做文宣

田二少係淺藍
算唔算同路人？
就算唔算，係咪可以暫時包容？

合理，推

對面係一個政權
要清算就要大量人數
今次病疫係一次好好既機會去拉攏淺藍

喂屌你老母你d軍火拎到出黎未啊仆街

話時話
一班見到大陸人被車撞唔理佢做過乜係咩人
第一時間熱烈慶祝既人
突然話咩黑白是良知其實我笑左好撚耐

兒登根本平行時空黎

發夢手足食m記，點好？

唔係剩係兒登先有呢個問題
現實都有好多好執著既人
要贏就係要攬多人過嚟，愈多人愈有利
得幾條友自己圍爐打飛機惡得咩呀
對家慢慢撚9死你

遊行示威都知愈多人愈安全，唔理係咪勇武
而家又走去界人走，自相矛盾

不過我好肯你地點界，啲人都界都唔會走，大局而定，你地繼續自己界界界啦

見到啲post都覺得係小朋友玩泥沙咁
早抖啦

屌柒佢囉

好文，推

我諗唔係
現實應該唔少人真係咁諗
始終連登反映一定程度嘅社會諗法

咁黃定藍

推 !!!

簡單嚟講
姐係唔洗屌啲冇直接影響己方輿論既人

置頂

支持者唔係屌返來
講咗都大半年

其實由上年7月起就知香港人唔會專注係思想、論述上反攻中共
只會沉迷高人命成本既街頭運動
係輿論、溝通平台上被中共網軍玩弄係意料中事

個個都深黃仲使做文宣？

堅

痴線明明前排都開始有人講要接受香港人唔係當內戰，依然係社會運動

但始終有人出嚟屌一定要當內戰甚至全民勇武
人地唔濟就屌鳩佢對唔對得住義士
屌，全香港而家好多人想郁黑警啦
咁當你屌極人地都唔肯，係咪屌走佢先安樂
然後過多排又loop 返話和理非冇用，一定要勇武
唔勇武就冇鳩用，睇撚左幾個月不斷喺呢個循環之中，真係眼冤

中立左大半年，點拉
包容喎，咁你不如一直對泛民/中立撚包容落去啦
學咩人講光復香港

條友藍絲但連話自己係藍都唔敢
世界仔想食晒兩家茶禮
成班連登仔仲幫埋人兜話中立撚都係同路人啦
同路？
過去依大半年港共同黑警點樣打壓示威者呀？
手足俾人打到頭破血流，中立撚都唔會出聲，仲好意思叫佢做同路人
香港人係咪真係咁善忘，一場肺炎就唔記得晒？

幾時再進化到包容中共咁咪唔洗抗爭囉，柒頭。

If you can't beat' em, join' em

其實而家好多網軍用熱狗手法去分化
只係唔用熱狗牌頭

有時間xxx不如yyy
中立又係手足
淺藍又係手足
真手足:

表哂態係藍個d就唔搞
我地有200萬人唔使理佢

咦你無表態或者講野唔夠深黃，批鬥你先

共产党應該都有好多偽黃淺藍中立，包容吓

咁係你毅力唔夠
包容唔等於唔理佢由佢，半年一直依靠嘅係悲情文宣，靠道德感召
道德感召唔到呢啲人，咪轉下用利益嘅方向說服
冇理由肺炎之後有人轉黃都要踢走佢㗎？
政治本錢唔夠就要做，除非你覺得200萬人夠晒，可以落閘唔侵人加入啦

唔好打稻草人中立淺藍唔係手足，但係拉攏對象，成功嘅話將來就多一個手足

推廣！

你可以咁講 其實我地一直都connect緊共產黨某啲人不過我地唔知
共產黨咁多派系鬥爭，一定有喺呢場運動上面反習撐我地嘅人
不過呢啲人只會喺背後做嘢，搵唔到佢亦都理唔到
做返好喺香港嘅文宣就夠

就係要唔包容先會贏呀，做大愛L點贏呀

就嚟黑警支那人都要connect埋
又還原返基本步 建設民主支那

係。咁又點?
咩係民主? 就係俾人選擇。佢鐘意極端獨裁。咁民主人仕就好民主咁用佢鐘意嘅嘢嚟對佢。
有乜問題?

貪官奸，清官要更奸
要冇底線咁贏?定係要企喺高地咁輸?

戰略統戰唔代表你內心要包容
你可以內心好唔鍾意佢 但喺佢面前都應該要盡力sell
唔應該放棄任何統戰嘅機會

淺藍同明確敵人差好遠
就好似共產黨聯合次要敵人攻打主要敵人
最後都唔會變聯合主要敵人

真係覺得不割席不分化不指責係2019一大謊言
成日屌狗，連真正最大嘅敵人係邊個都唔知，最大敵人係共產黨，
不如以其人之道還治其人之身，
反送中運動初期都有巴打叫人睇毛語錄，
當年毛澤東收咗幾多鬼先幫佢打到江山返嚟，
成日捉鬼，不如多諗方法點樣擴大自己陣營，
學吓老毛點搞革命，
知己知彼百戰百勝！
戴定頭盔先利申唔係熱狗！
Sorry for 1999!

同泛民玩咗廿年個套無分別
支那人親中都無問題
係得共產黨有問題
好多人愛國不愛黨

得罪講句，連悔改嘅黑警都包容唔到，唔駛贏到共產黨

721之後仲淺藍 仲"有機轉同路人"
拉

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！
l

最大敵人係支那人
CCP係有支那人包容佢先做到壞事

只要打低主要敵人
次要敵人就會自動做勝利球迷

你哂力打d牆頭草係無用
你可以用d風吹下佢
但唔好試圖同佢地正面沖突
佢軟嫁,
你夾硬㩒低佢轉個頭佢又彈返起身

黃店真係好貴，反而食元氣可以慳錢平時食元氣壽司幾百蚊可以慳唔少使費

Push

no, 佢地嗰套唔啱係因為香港人同中國人係兩個地方嘅人
佢地有民主只會公投反對香港有民主
但香港堆游離派住喺香港
吸納價值遠高於唔關事嘅中國人
唔可以完全唔理佢當佢敵人咁打
除非你覺得200萬夠人 落閘
咁就文宣都唔使做

黃店經濟圈歡迎淺藍扮黃偽黃加盟壯大，不過呢套理論係黃圈youtube完全唔適用。因為黃絲youtuber宜加被黃標已經收入大減生死存亡，我就真係唔會浪費時間精神金錢去包容果d偽中立、食兩家茶飯既垃圾牆頭草

中立youtuber無問題係個人自由，但係偽中立就好有問題

扮中立姐係間諜，其實你地知唔藍屍100果個名單，
頭十幾位最紅果堆人當初就係扮中立扮本土扮泛民係黃絲圈子到上位搵食，
佢地就係出左名先黎現形投共

呢d懶中立淺黃至淺藍既言論係好大破壞力係會洗腦動搖黃絲既團結，
偽黃youtuber同藍絲無分別我係會追擊

721呢類道德感召悲情文宣已經到咗樽頸，道德感召唔work唔等於完全要放棄，而係應該轉向嘗試利益誘導

到而家仲係中立淺藍
真心唔覺得拉攏到
文宣照做 不過就唔好咁大期望
甚至變到做主線任務

咁講 有啲的確係
但我唔覺得200萬人或者以而家嘅政治資本足夠打贏主要敵人

要做比利益誘導
起碼要論述到香港獨立後
都可以維持到現有經濟水平
暫時未見到有相關論述
好多人仲係覺得無咗支那唔掂

我本身唔係好敢去食吉野家
見到呢個post放心哂
希望大家包容下 😅🙏

好多香港人仲係揀後者

我會咁睇，你所講嘅嗰類youtuber要做佢嘅政治工作就必然要經歷露底呢個階段
否則佢嘅任務就會失敗
而通常露底就一定會
1) 批評示威者偏離理想；或
2)公開支持政府政策或官員(或為警暴平反)

一日未遇上以上兩種情形都列入watchlist先，唔需要捉鬼住
當然證據確鑿就要指出同制裁
但呢個階段要打一打係打西門梓敬呢啲先
Etv睇完最新條片唔覺得係你所講嘅類型

大把勝利球迷，你贏左唔使sell佢地都企你果邊

同意，肺炎係好好機會宣傳港中區隔嘅論述

最緊要自我感覺良好
屌左人就=做左件大事
贏輸關我咩事聽日仲要返工

其實好多中立淺藍都唔鐘意港共支共
不過犬儒心態 覺得贏唔到寧願投降
想令佢哋覺得有希望贏到支共
佢哋先會岀力

你講起吉野家又係另一個好好嘅問題
例如有淺黃會遊行罷工捐錢接送放學
但又覺得單憑一次事件就要罷食
或者覺得元氣同伍淑清相隔太遠 唔比食係唔justify
咁要點處理呢 係咪就要完全排斥呢啲人呢
個人覺得應該要說服 唔係白白浪費宣傳溝通嘅機會
文宣唔單只要吸納同路人 仲要減少敵人

深藍對佢地來講太難打，所以要打淺黃，因為淺黃會有深藍一齊合作易打好多易有滿足感

毛澤東詩詞
宜將剩勇追窮寇，不可沽名學霸王。
天若有情天亦老，人間正道是滄桑。

各位唔好學西楚霸王

心聲
我想講如果要用連登標準既黃
200萬人？20萬人我都唔知有無
我當屌走人果班唔係分化撚
我真係諗唔明不停屌d淺黃既有咩意思

我意思係因為721而藍轉黃嘅人
你係咪有閱讀障礙

咁今日過左721好耐啦 仲係淺藍有得轉?
拉

屌，說乜撚嘢服，邊個係淺黃中立淺藍深藍統統鶳，死撚晒咪搞掂囉！梁天琦嗰啲戇鳩左膠收皮啦，出返嚟鶳埋佢呀！屌！

淺藍係次要敵人

最弱智就係你呢d人
以為自己好好打咩
中二病發就返屋企啦